覺唔覺得渾水好無聊？

成日喺度抽水，冇咩建設性。
大佬，你有錢玩世界，就做啲有意義嘅野啦。

渾水摸魚

He is a joke

呢條廢柴淨係識得搵唔同嘅事情喺度上位，實質上冇自己嘅想法，好鬼空虛，呢啲人內心應該好寂寞。